【義補】免費閱讀模擬試連批改（重開）

【義補】免費閱讀模擬試連批改

舊po推唔郁再開過 更多詳情在舊post第一頁

之前疫情無課室用
而家再來
可以一次過改埋文
時間日期：10/4 星期六下午3點半到6點
流程：
3點半到5點 P1開考
5點到6點 P1解卷
6點到7點半 P2 開考

卷會兩日後寄返比你

經濟有困難嘅同學記得搵我
幫到一定幫
唔係就咁考咁簡單 我會各自比埋advice
位置有限 有需要就開多一日幫手
有改文嘅義工都可以聯絡我

有興趣ig打我個名就搵到 profilepic黑色白字的

推

Push

要點做先保到3 學校話我綜合勉強有個4作文好浮2-4都有機會閱讀目前2-3
作文作議論文寫唔到抒情

個別情況好難答你點做
不過綜合真係穩4
閱讀你盡量唔好喺範文失分
作文議論文理應好難咁浮動 你要make sure自己lv4時係做啱啲咩 重覆就可以
試下拎返以前說話卷題目去練一練個邏輯推論
每一題都逼自己諗point 同用咩論據去論證你嘅論點

點樣join嫁，學校projected grade中文作文得2，好驚

想問如果我中文2左有冇機會由asso轉番上HKU嫁?
本身aim緊港大中文，我係文科人

有機 dse b5最低要有18 or above, year 1 gpa過3.8大機會可以入翻BA (想入hku記得讀HKU Space)

就係唔知道點解嗰次會有level 4嘅分只係咁啱寫中marking要嘅嘢諗point冇問題嘅但係寫出嚟present就有問題了明明個腦諗嗰陣諗得正正常常寫出嚟表達唔到

試下古今中外咁諗例子，雙雙對應

你係咪某嚴師學生嚟玩嘢
Target中文系但怕2
呢個mock 係幫無錢嘅學生 或者 玩嘢過主

試下用最小學雞嘅字寫出黎
慢慢寫 唔好務求一步到位
啲前後邏輯寫好 如果太概括就問自己點解釋

好唔識present嘅程度到懷疑自己有障礙

加油 有咩唔明再問我

閱讀卷可以點準備好 文言文同範文都ok 但白話文好差

乜你咁講野嫁 我唔係aim緊中文lv2囉
只係我學校projected grade係lv 2姐，想搵方法improve/做最壞打算都要俾你話玩野
問你少少野都起哂綱，都唔知係咪有心幫人既

白話文你係咩題型差？
你要分析下自己通常答錯咩題目

【義補】免費閱讀模擬試連批改

自從喺高登第一次搞中文DSE說話workshop已經過去七個寒暑，（我都變中佬了）今年搞唔到免費說話練習，不過仍然無阻我想回饋呢個社群，當年受過好多會考AL神人嘅恩惠，佢哋嘅無私令當年嘅窮小子得以完大學夢（即使今時今日可能比人話左膠）。

所以，今次花費咗全日時間，用心研究，製作咗一份同2020DSE相近嘅模擬試。

希望為無錢補習嘅你哋盡一分棉力，提供一個改善閱讀成績嘅機會，費用全免，而且包埋批改同改善建議。

受惠對象：
綜援學生
全津學生
或能證明有經濟問題嘅學生

對於無咁嘅需要，能夠承擔補習費嘅同學，你可以捐錢去
下限為＄100，不設上限。喺呢個飢寒交迫嘅冬天，為露宿者送上一份溫暖。

參加方法：
直接去我IG click bio條link
講聲「我想參加免費閱讀模擬試」
提供返相關證明嘅副本（經濟情況同個人身份）
捐錢嘅同學比返捐錢同個人身份證明就可以
相關資料只作認證用途
最後可以嘅話留言推Post，等有需要嘅人睇到
我會自掏銀包租場，安排地點進行模擬試

製作呢份卷、批改同針對每份卷比改善建議係有時間成本，犧牲好多私人休息時間去做，所以即使免費都好，希望各位參加者都認真咁去做，全力以赴。

最後再次多謝當年幫過我嘅獨孤巴打，免費幫我補數補咗一個暑假，多謝金娜娜巴打收好平比晒啲筆記我溫英文。多謝捐錢嘅同學們！

有咩中文Dse相關問題都可以問我

推多次 想幫多啲有需要嘅人

push

會延遲到5點開始

Pushhhh

再推

Pushh